尿道炎好痛

尿道炎又復發
頭先睇左醫生，食左藥都止唔到痛
有冇絲打試過

有冇比姑娘睇JJ

個種痛真係…………又要飲水，又唔想屙尿

踎廁所 狂灌水 食紓密丹 萬寧有賣 平時飲/食蔓越梅

男仔有尿道炎？

男女都會有，不過女仔容易d有
痾尿會痛到仆街，d尿有血

如果係大腸桿菌引發尿道炎，就食D-Mannose 同益生菌.。有70%尿道炎係大腸桿菌引起

要個人幾污糟先可以尿道炎

我試過
搞完遲左幾分鐘去沖涼就出事

又想柯尿又無尿又火燒咁痛
真係好慘
好彩有西藥
唔係真係會死
唔知古代人點算

我係c

絲

飲紅莓汁同狂灌水
你食完藥，屙啲尿有無橙橙哋色先？

有呀
但都重係痛

食蘋果 西瓜
白粥 可以用水果當飯
狂飲水
唔好食油 奶類野

呢排有冇便秘？

冇呀

如果真係好痛係咪可以去醫院打針